想試下獨遊 有咩推介

成日覺得一個人去旅行去流浪有一種滄桑嘅感覺好正
鬧市或郊區都無所謂
郊區就享受大自然嘅安靜
鬧市就更加突顯心中嘅寧靜
時間就一個禮拜內啦 地方就最好亞洲地區唔好太貴啦

香港 住重慶大廈 去金紫荊廣場海洋公園迪士尼最後一日行山

京都

其實如果揾一兩日係香港慢慢行下走下都幾好
用一個過客嘅視角去睇香港

但係如果留左係香港 多數都會忙自己野 原本無野做都咁話

之前去日本試過匆匆去左一日 走馬看花

所以要住喺屋企以外嘅地方 雖然成件事好哂錢 但咁先抽離到香港嘅日常生活

你預幾錢先?

我覺得就算係咁都好難抽離

五千以下啦

第一次通常台灣/日本安全D

笑死
諗起 annual din 毒撚圖

台灣日本邊到？

其實嗰種心境好難得 不過個時間錯左啫

觀塘碼頭廣場睇錶
紅磡買小熊曲奇
住粵海酒店

入門:台灣 日本 星馬泰

個人推薦雲南 四川

去大澳 坪洲哩d
一定要平日去 享受寧靜

大陸團？

有啲驚一個人返大陸喎

一到夜晚要趕巴士趕船又回復係香港嘅節奏

深圳
走遍各大小正邪場就最岩你想要個種浪跡天涯既感覺

去成人台可以搵到各區攻略遊記心得

睇黎清有經驗

但係我想浪跡天涯唔係浪跡骨場喎

依家係保加利亞，聽日飛返香港

本身份人毒，好鍾意獨遊，有緣傾兩句，名都唔使問無負擔好舒服

保加利亞食住平，d人唔貪心唔多事，你唔問無人理你，你有需要佢地好樂意幫你

好多人唔識英文，對英文極渣既我感覺好自在

巴打考慮下

(之前去過西安台灣柬埔寨)

巴打好羨慕你
我都有打算去獨遊
你去咗幾耐?

試下柬埔寨 OR 越南

唔計飛機16日
去到一個語言不通字唔識睇餐廳叫野食都睇唔明既感覺好好玩

之前自己去咗捷克半年 啲人又係唔太識英文 隻身異地流放自己真係好爽 最緊要係做咩都無人在意

你咁講我都開始有興趣
毒撚唔係好想有人介入自己既生活
去日本其中一樣原因係佢地英文屎

半年 期間有冇做野 ?

唔驚咩
試過自己係日本郊外差D迷路,嚇死
不過感覺好正

無方向感，香港行山都入到結界啦

半年之後係咪識講捷克話

去exchange 淨係識greeting個幾句 比手畫腳完全夠用

其實我都好憧憬自己去旅行
奈何做嘢太困身
btw第一次我覺得去台灣最穩陣
又唔會唔識溝通

5千蚊點夠去日本!!!!
台灣就勉強夠.

去旅行唔係個個都fing錢
樓主考慮下東北/山陰/四國

有錢 冰島
有少少錢 日本
冇咩錢 台灣人
冇錢 打飛機

淨係去保加利亞？

去到咁遠 好似冇咁嘅本錢

非常同意,論安全,方便性,語言都係初學者首選,其次係泰國,陣係呢三個國家都夠你玩幾次,你可以輪流咁去,e.g.
台北
東京
曼谷
台中
關西
清邁

咁咪無咁悶囉
你去晒呢d都儲到咁上下經驗,可以試下衝出亞洲

感謝
好吸引

有冇巴打可以講下點解中意獨遊

自己鐘意去邊就去邊 做咩都得

試過第一次去日本係沖繩 走咗班巴士要等成個鐘 就跟住個巴士路線行
係中間求其入咗間西餐食野
成個感覺好free
同人一齊去 唔會咁做

獨遊係咪唔應該chur行程

我會諗定邊到一定會去
之咪圍繞個啲地方再編

有時間剩咪睇住個 google map睇下周圍有咩去

係日本google map都幾好用 又有得搵點搭車

我上次去京都 間民宿係京都大學 個邊 去到先知有京都大學 學園祭 即刻改下啲行程去咗玩半日

我都覺得應該係咁,當初第一次我就係太chur搞到腳抽筋仲影響埋之後幾日
不過唔衰過唔知既,之後就開始係hea同chur中間搵到平衡,同埋大城市一定會有d近郊係1-2個鐘可以去到,唔好晒左呢d地方,因為同人一齊係好少機會去到

試過同fd去旅行 夜晚走左出去 係住嗰邊樓下周圍蕩下 靠住欄杆諗下野 都幾正幾爽

食住交通平過台灣，同大陸差唔多
不過機票就

行程唔chur，習慣都係一次一國家

唔使就人，任意改行程

去西藏都ok 我同Fd 去一個月洗左6000幾，來回火車已經2000蚊，之後窮遊

每人6000多啲

包車

自由,重要係有好多嘢獨遊先有

保加利亞好唔好玩

包車應該仲平，我地無車牌

咁個洗費同玩法係點

可惜獨遊要包車的話好貴

Day 1
本來係拉薩落車，但係係青海落左，之後順風車上拉薩，後來發現原來好危險，而家唔夠膽咁玩
坐順風車差唔多坐左三日先到，但係公路上面啲境真係好正
去到拉薩住瘋人院，好平，好似50以下一晩，但係12人同房(好似係)
去到拉薩之後得左幾次大昭寺，同個個唔記得咩市場，之後係青旅下面間旅行社報左幾次個啲短線旅行

所以都係係hostel join tour就算？

chur又得 hea又得
同當地人多啲交流

巴打拉薩會唔會再想去

留名

當然會再去，但係今次考左車先去

無計，唔識揸車，有咩辦法

大陸自駕玩命喎

但係唔自駕無野玩

得自己會逼自已揾人吹水

住旺角維景啦

留名學嘢

同意玩命
危唔危險？

係，同陌生人吹水既感覺好正

窄路雙線行，車路有雪 另一邊已經係懸崖 仲要冇欄杆

留名
兩個禮拜前第一次自由行飛左去東京玩
雖然話住係朋友屋企, 但好多時間都係自己一個
個感覺番唔到轉頭, 太自由太舒服
唔洗就人食乜, 鍾意點行就點行
雖然為左去哂自己plan好既地方有啲chur, 第一次叫做吸收下經驗
好期待下次再去

同意近郊！
近郊好遠離煩囂, 東京附近好多呢啲地方

而家係巴塞隆拿獨遊緊，聽日就走

幾個月前毒遊咗一星期汶萊
唔計機票酒店 成個星期洗費2000hkd有找
但有成千銀都係用黎搭的士呢樣食水好撚深

汶萊一星期有咩做
有冇過去馬來西亞

我覺得我去足一星期真係痴撚線
結果每日都極hea 近中午先起身 淨係去1-2個地方
仲要出發前2日先發現原來正值齋戒月
馬來西亞冇去到 之前蠢咗book晒酒店

星期六日落旺角充份體會異鄉人既味道

有咩睇個地方除咗有$估唔倒有咩睇

汶萊頂盡留3日，之後去沙巴就即刻變天堂

水上清真寺，蘇丹皇宮，參觀油井，動物園

岩岩去完 無plan過就咁去

幾年前試過自己去台灣玩，係幾好玩幾特別同好有成功感
但年紀大左就想搵人一齊去分享下無咁寂寞

去過台中only

如何?做咩sad

我反而開始唔想獨遊
想同人去

利申：獨遊過超過30個國家

唔知點解
有啲
浪子闖蕩過後希望回歸平凡
嘅感覺

去旅行定流浪啊巴打？

淨係一個人去個台日韓 泰國 越南同德國
第一次應該日本台沸果d. 之後先遠d

去到越南報tour行山 住果到乜7都冇 問佢邊到有餐廳 佢俾架單車我踏去大街食，個頭盔裝左燈 心諗咁得意

食完踏番去冇啦啦街燈都熄撚晒，黑撚到正指都見唔到咁隻

都係個唔錯體驗呀目前只試過一人去台灣,下次再日本,慢慢升級試其它

Plan緊十一月遊泰國，如果個FRD唔去就自己去

正到

馬來西亞，有好多華人，溝通冇問題

係咪勁熱

馬拉我都有d興趣,但好似治安麻麻同排華,所以泰國都仲係東南亞首選

個感覺番唔到轉頭, 太自由太舒服
唔洗就人食乜, 鍾意點行就點行 Exactly!!!!! 我就出發前睇下大概有咩景點.搭車都係即日睇google map. 真係似返放假feel輕輕鬆鬆

我8月尾去唔覺熱